元朗劏房熱水爐過熱爆炸 碎片震飛落街

元朗安寧路100至108號一幢唐樓，今午(15日)1時26分，樓上一個間有三房的劏房單位突然發生熱水爐爆炸，由於爆炸威力強大，以致部分碎片連同窗口的抽氣窗同告震飛落街，幸當時並無途人經過，否則後果堪虞。

警方及消防接報趕至，證實事發時劏房內無人，毋須疏散。經調查後，初步懷疑熱水爐機件過熱肇事。